Ette tulliwa Perrismapiddaja Moloka Jaan Raud nink Soldat Adam Juhkam ja pallsiwa neide wahhel tettada Leppingu Kinitusseks Protokolli Ramato sisse allanseiswa Kontrakt ülleskirjutada
§1 Moloka Jaan Raud annap ommast Perris Moloka TalloMaast Kolm Wakka alla Soldat Adam Juhkamile kuwwe ajastu päle järgimoda prukida, se om Jurripäiwast 1876 seni kui 1882 neide Maapiddamisse Reglide perra
§2 Soldat Adam Juhkam peab üllewannimmitud Maa est, ketta temmale Säduse wiisil pruki antud, eggaajasta Wiistöiskümme Rubl höb Renti maksma, nimmelt poole ajastawiisi ettemassmissega.
Et sedda Leppingud mõlemba tawweste täuta lubbawad, tunnistawaf omma KaeKirjaga:
soldat Adam Juhkam XXX Moloka Jaan Raud XXX
